狗隻呼籲

警方呼籲

明天全港各區預期有未經批准的公眾活動，可能引起混亂，市民請注意自身安全，留意警方新聞公布及社交媒體最新消息。（不用回覆此訊息）

食屎啦

見到條消息好Q嬲

班狗又搞暴動